幾時皇天擊殺班冚家產警犬

屌